連登有冇品水師？

職業黎

品西水師

認真，我係
同成日上電視個Ivan讀同一個course